學 獨 聯 邀 請 各 位 護 送 陳 浩 天

【聲援陳浩天】

理念是刀槍不入的。

#明天港獨旗為記

護送陳浩天

關sir出即出

推

十月圍城

上圖咪有關sir 囉

精銳條頓

同樣都係中環
一百年前係威靈頓街，聽日係雲咸街

大家去唔去?

有邊次我係唔出?

人形豬五毛民國復興儲夠錢整容未?

支持關sir

me small potato
支持港獨

[多圖]蔣 介 石(翻 生)公 開 本 土 派 義 士 及 女 朋 友 樣 貌

LIHKG @ Android

又借陳倚天上位

五毛十卜ching又借俾中聯辦老母上位

明天係香港悲壯既一役！香港人一定要去護送！

五毛返六日唔撚易

認真要幫佢
唔好比佢好似梁天琦太古比人打咁

.

個樣幾似關囝

想問如果林鄭月娥要天文台掛八號風，記者會係咪取消？